政府應否立法禁穿黑色衣服？

如題

禁咗黑衫啲人只會着第二隻色，最後就算禁到無衫着都仲係會有人出嚟反佢

個個赤裸裸上街

屌！我公務員，日日黑衫黑褲返工既。拉我呀，笨！

Ukrainian anti-protest laws

反蒙面法 反黑色法

如果唔係反黑組有咩好做？

反黑即白

立法禁穿衣服比較實際

正